iphone7plus 求救

岩岩部機㩒極都無反應，跟住我諗住reboot部機，依家係個關機畫面（不停轉圈），load左勁耐，我應該點做？
Ps今日先買

Power+home button

就係用左呢個方法，不停轉圈

iPhone7唔用得呢招，因為佢而家粒制連埋咗個mon
要強制Reboot要㩒 音量減 加 Power

得左唔該你

Me Old school

用電話禁極刀